記住85你就七區集會，人地當你七區暴動

大家要小心

七區暴動，全港戒嚴
垃圾政府，豬狗不如